# Taller control de versiones con GIT

Git es un sistema de control de versiones libre y de código abierto diseñado para manejar proyectos pequeños y muy grandes, con rapidez y eficiencia.

## Subtitulo en MarkDown
Este título equivale a un <h2> de HTML